﻿Includere nella pagina un riferimetno a JQuery e a JQuery UI

Per abilitare la notifica dell'errore nel tab, includere nel PageLoad:
	Page.ClientScript.RegisterOnSubmitStatement(this.GetType(), "val", "fnOnUpdateValidators();");